聽日邊度食飯好

721記住出黎啊

推

記住去遊行啊